「平心而論」十月一號就係歷史嘅轉捩點

我唔會話十一係終極一戰或者Endgame，因為只有Marvel先會出現打大佬定生死嘅玩法。

現實中，當你真係去到最後一戰時，例如柏林戰役、沖繩島戰役、1130包圍政總，勝負一早已經決定。

而戰爭中嘅轉捩點先係影響整場戰爭嘅走向，除非再有新嘅轉捩點，否則逆風嘅一方只係等輸。

反送中運動發展至今，本土抗爭嘅戰線明顯陷入左重複性嘅輪迴。

每次出去開始有著相同的開始與結尾，一個比一個爆嘅核彈開始使人麻目。

甚至我地自己都開始習慣警暴，而要日日提住自己：唔好慣。

我地需要一個特別嘅機會發揮更有創意嘅抗爭，而十月一號正正就送左一個咁嘅機會俾我地。

大家都知道十月一號中國會搞大規模軍演同慶祝活動，吸引世界媒體嘅板面。

我地十月一號唯一要做嘅目標就係：搶板面。

無論用任何方法，創意又好，暴力又好，只要能夠壓縮到中國國慶嘅板面就係能夠創造最大嘅傷害，亦係能對林鄭施以最大嘅壓力。

但由今日嘅情況，我已經可以預視到十一當日應該全城戒嚴，更有可能黨鐵停晒所有嘅線。

即使癱瘓香港一日，林鄭應該都唔想佢管治下嘅香港係全球面前落左中共面，等無人知中國原來國慶緊。

所以，大家應該要預視到各種情況，同埋唔好太樂觀咁估計當日可以順利出到門，到達目的地。

天佑香港，時代革命。

[101大遊行] 70年黎，宜家全世界因為香港做導火線，發生緊一場驚天動地嘅反共運動！

101！

929港共搶鳩晒我哋
101我哋搶鳩返佢畫面

問題係支共唔會比你搶到
尋日就係一場演習
未開波已經射催淚彈同拉人
你唔反抗佢就拉晒你班人走
你反抗佢就同你火力全開務求無人會理你出嚟做乜
所有新聞變做民警互片

第一句同最後一句矛盾左

矛乜鬼盾
你想所有報導報你反支那
支共唔想報呢樣野就造到變警民互片

所以唔可以集中一區，等佢冇得係黨鐵或者經常集合位守住，手足撤又可以步行回家

推

［整合］十一執齊野

大規模警民互片就係示威新聞來嘅bo

好少外國示威講緊200萬人遊完就散

d新聞90%會集中係民警互片
你為咗d咩示威可能得返10%版面

咁媒體係咁架啦

啲人想睇畫面